{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008113",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 인펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 また、最大人数を超えると利用できず、これを破った場合は入室拒否される場合があります。 ペットは同伴入室は不可で、未成年者は保護者同伴なしではご利用できません。 客室や周辺施設の毀損や紛失の責任はお客様にありますので、ご注意ください。 什器破損時の実購入価格基準で弁償をすることができ、個人的に用意してきた炊事道具は絶対に持ち込み禁止です。 客室内の喫煙は禁止され、別に指定された場所でご利用ください。 直火方式での魚や肉焼きは許されません。 入室不可、予約のキャンセル、払い戻し要求などは注意事項未熟知による帰責事由によって発生することがありますので、必ず熟知の上で予約してください。 バーベキューのご利用案内では炭とグリル料金があり、ご利用場所は個別バーベキュー場です。 注意事項としては現地決済であり、火災にご注意ください。 個人的に持ってくる炭やバーナー、電気グリルや薪、個人火器類は持ち込み禁止です。 一軒家ペンションの場合、メゾネットタイプを持っており、児童や乳幼児と一緒にいる場合はワンルームの客室を利用することをお勧めします。 IPTVとWi-Fiはすべての客室で利用でき、プールは屋外に位置し、無料で利用できます。 駐車はペンション内に可能なスペースがあり、1部屋あたり1台のみ可能です。 ペンションの近くには渓谷があるので楽しめます。 予約の際の注意事項は、同じ日に一行が2つの客室や3つの客室を予約することができず、ペットは入室できず、保護者付きではない未成年者も予約及び入室ができません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えるとどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超えると利用できず、入室拒否される場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "ペットは同伴入室は不可です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしではご利用できません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の毀損や紛失の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設の毀損や紛失の責任はお客様にあります。"
        },
        {
            "question": "什器破損時の弁償はどのようになりますか？",
            "answer": "什器破損時の実購入価格基準で弁償をすることができます。"
        },
        {
            "question": "炊事道具は持ち込み可能ですか？",
            "answer": "個人的に用意してきた炊事道具は持ち込み禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内の喫煙は禁止され、別に指定された場所でご利用ください。"
        },
        {
            "question": "直火方式での魚や肉焼きはできますか？",
            "answer": "直火方式での魚や肉焼きは許されません。"
        },
        {
            "question": "入室不可やキャンセル、払い戻しの条件はありますか？",
            "answer": "入室不可、予約のキャンセル、払い戻し要求などは注意事項未熟知による帰責事由によって発生することがありますので、必ず熟知の上で予約してください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用案内はありますか？",
            "answer": "バーベキューのご利用案内では炭とグリル料金があり、ご利用場所は個別バーベキュー場です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場での支払い方法は何ですか？",
            "answer": "注意事項としては現地決済であり、火災にご注意ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューに持ち込み禁止のものはありますか？",
            "answer": "個人的に持ってくる炭やバーナー、電気グリルや薪、個人火器類は持ち込み禁止です。"
        },
        {
            "question": "一軒家ペンションの場合、どのような客室がありますか？",
            "answer": "一軒家ペンションの場合、メゾネットタイプを持っており、児童や乳幼児と一緒にいる場合はワンルームの客室を利用することをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "IPTVやWi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "IPTVとWi-Fiはすべての客室で利用できます。"
        },
        {
            "question": "プールはありますか？",
            "answer": "プールは屋外に位置し、無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車はペンション内に可能なスペースがあり、1部屋あたり1台のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような自然の楽しみがありますか？",
            "answer": "ペンションの近くには渓谷があるので楽しめます。"
        },
        {
            "question": "予約の際の注意事項はありますか？",
            "answer": "予約の際の注意事項は、同じ日に一行が2つの客室や3つの客室を予約することができず、ペットは入室できず、保護者付きではない未成年者も予約及び入室ができません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 503,
        "QA": 736
    }
}